得A(OR AA)，想買泳衣，各位絲打幫幫手...

而家夏天，啲fds成日叫我去游水，但我得a(可能得aa cup)，平時都係帶push up bra的，但泳衣無push up，著出黎一定好平，搞到我唔敢買泳衣，唔敢去游水，點算好?
我可以去邊度買啲啱我的泳衣呢? 有無啲個pad厚啲？我又怕無我個size，我唔想買左到時離罩................各位絲打幫幫手...................

同埋有咩方法可以升cup呢? 而家個身材真係令我好自卑.................連個領低啲啲嘅衫都唔敢著，好難買衫

做tb咪得

我幫你揸大佢

咁買泳褲得啦

冇興趣

咁慳

男人老狗著乜春泳衣

請善用起底功能，男人老狗著乜鬼泳衣

肥仔波都大過你呀...遮乜呀

冇圖點討論呀

淘寶大把

一字膊 /蛋糕層次top（唔識形容 力已盡）
總之一定要平口款

Sogo,roxy一田有厚pad泳衣賣，一係買防水pad zip或買可痴係泳衣既

廢貼